jwEventManager
==============
Ist eine App für die ownCloud Application. Sie soll an anhand eines Formular,
 mit vorgefertigten Masken. Bestimmt Event eintragen in den Kalendar und Telefonbuch.
 Als Zeuge Jehovas fallen bestimmte Termine an, wie Aufgaben, Öffentlichevorträge oder
 anderen Vorrechte die zu einer bestimmten Zeit ausgeführt werden müssen.
 Anhand der Masken ist es leichter die Event zu ordnen und sie wieder
 zu finden im Handy.
